有無人聽我鳩up

有無人同我傾下

請講

咩事？

dd

有屁快放

甚麼事？

你唔講？

推返上去

青青

乜

巴打

講講講

又話講又唔講

Hello

你問我答

廣呀

我食左藥喇

歪

咩唔開心啊？

做人無意思呀⋯⋯

你講喇你講左我都唔會聽㗎啦

去搵

搵不到